有冇平平地嘅gym rm

康記變撚晒檢疫中心... 冇地方做
有冇平平地月費gym rm? $500內嘅
想齋報一個月玩下先 唔要一年合約

24/7 498蚊

12個月

你做gym淨係做一個月？

住邊區
P記港島有啲場都ok唔算多人

你做左1個月唔會再想返去康文署

多人到11點後都要輪機
唔好再join

原來全線分店都有得玩
準備join see u

康記唔開

247最好多分店，498，岩晒你

Air fitness
488一個月
Air sales :

其實想問下輪機有咩問題? 你做完一SET 唔洗抖? 抖緊比人用都唔得?

搭單想問下有無人去過pt always
搵左好耐都好似無咩評價

24/7 係咪無sales價 一定係498簽12個月?

宜家有段次計既gym

最平40蚊最貴都係60蚊

邊間

段次計一星期做3日40蚊都要120蚊 一個月480

40蚊叫快充健身，EQ相對少
50蚊叫 armoury fitness幾齊
60蚊叫 all day fitness我認為最齊

果三間都有月費計劃，冇約

你中意輪咪返康文輪囉
比多少少錢join間24既就係想搵無人時間舒舒服服做
結果而家半夜去連bench都無張

見24/7 有個叫shared membership既野 唔知係乜黎 係咪可以同人一齊用?

你講真? 邊間分店?

嘟八達通果間？

土瓜灣紅磡兩間都爆到傻
講緊11點半去到仲係滿人